香港邊度有碎紙鉸剪賣?

買五把鉸剪用橡筋扎埋一齊

aeon $12店

揾過屋企附近果間冇

咁危險

日本城

揾過冇

無印

買個手攪碎紙機都冇咁哂位

手撕仲快啦

咩戲

整蠱專家

用普通鉸剪剪多幾行

油麻地，北角 中南可能有

傻閪 淘寶咪有碎紙機買囉

淘寶啦

係逃學威龍3啊

屌你
今日行過又一城logon
成兩舊水一把

呢啲鉸剪唔係攞嚟剪葱架咩

我見好多巴打正評
係咪有人都想買
不如一齊淘寶share運費

幾個月之前機場aeon見到有